鄧炳強相信黑暴疫症後仍蠢蠢欲動 部份人愛出來製造麻煩

⋯

On9講嘢冇說服力

好似黃景樂咁